牛市之認真分析樓價幾時爆煲

就係麵神開樓市post既時候，信者得救

面仔一言勝萬語

如果麵麵連港樓都燈到 我就真係服啦

樓淡夾錢比首期面仔嘛

靜啲啦多人知道就唔靈㗎啦

樓豬不如講左而家完左熊3未

喂，屌你老母咩

應該冇人唔知佢既燈力

油都可以燈到負數 冇咩老母麵係燈唔到